{
  "currentLang": "簡體中文",
  "hi": "妳好",
  "Find Project": "發現項目",
  "Dex": "交易所",
  "Login": "登錄",
  "About": "關於",
  "About us": "關於我們",
  "Join us": "加入我們",
  "Help": "幫助",
  "Common problems": "常見問題",
  "How to set up a project?": "項目發起指南",
  "More": "查看更多",
  "person like it": "人已看好",
  "All": "全部",
  "Not Started": "尚未開始",
  "Doing": "正在進行",
  "Done": "已經結束",
  "By Time": "最新上線",
  "By Amount": "金額最高",
  "Detail": "項目介紹",
  "Recent updates": "最近更新",
  "Total Supply": "發行總量",
  "Protocol": "使用協議",
  "Contract": "合約名稱",
  "Supporters": "支持人數",
  "Remaining Days": "剩余時間",
  "Target": "目標",
  "Raised": "已籌",
  "User(s)": "人",
  "Day(s)": "天",
  "Buy": "購買",
  "WhitePaper": "白皮書",
  "Exchange": "交易",
  "Price": "單價",
  "Start Time": "開始時間",
  "Start": "開始",
  "total_project": "共{total}個項目",
  "Balance": "余額",
  "Risk warning": "風險提示",
  "Risk warning content": "1. 您參與眾籌是支持將創意變為現實的過程，而不是直接的商品交易，因此存在壹定風險。請您根據自己的判斷選擇、支持眾籌項目。<br />2. 眾籌存在於發起人與支持者之間，摩點網作為第三方平臺，只提供網絡空間、技術支持等服務。眾籌的回報產品和承諾由發起人提供和作出，摩點網不參與和擔保眾籌項目的具體運作。<br />3. 眾籌項目的回報發放及其他後續服務事項均由發起人負責。如果發生發起人無法發放回報、延遲發放回報、不提供回報後續服務等情形，您需要直接和發起人協商解決，摩點網對此不承擔任何責任。<br />4. 由於發起人能力和經驗不足、市場風險、法律風險等各種因素，眾籌可能失敗。對於在眾籌期限屆滿前失敗的項目，您支持項目的款項會全部原路退還給您；對於眾籌成功的項目，支持者不能通過摩點平臺申請退款，若此時支持者因任何原因希望退款，需直接與發起者協商，若發 起者同意退款，需直接向支持者退回款項，摩點不會從可結算款項中扣除該部分退款金額。您對項目發起人的無償支持以及額外打賞，壹旦眾籌成功將不予退款，但眾籌失敗的情況除外… ",
  "Logout": "退出",
  "Switch Account": "切換賬號",
  "Website subscription": "訂閱我們",
  "Subscribe.Text": "留下您的電子郵件地址，訂閱我們。將會收到我們的最新動態。感謝您的關註；）",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Like users": "點贊人數",
  "Who are we?": "我們是誰？",
  "Contact us text 1": "如果您在使用KyubeyDex時遇到問題需要幫助，或有建議想要提出，請發送郵件至郵箱：",
  "Contact us text 2": "我們會盡快為您進行處理。 感謝您對我們的支持！",
  "Scatter login": "Scatter 登錄",
  "Scatter.Text": "Scatter是壹款EOS錢包， 請您確定已經安裝Scatter. 參考：https://get-scatter.com",
  "or": "或",
  "QrCode.Tip1": "手機錢包掃碼登錄",
  "QrCode.Tip2": "請確保手機錢包為支持掃碼授權的版本",
  "Refresh": "刷新",
  "QR code is expired": "二維碼已經過期",
  "tp.tip": "版本號至少為 Android 0.4.6、iOS 0.4.4",
  "math.tip": "版本號至少為 1.6.5",
  "meetone.tip": "版本號至少為 1.1.8",
  "No white papers uploaded": "暫未上傳白皮書",
  "to be continued": "敬請期待",
  "enter the buy quantity": "輸入購買數量",
  "Sorry, this crowdfunding is over!": "抱歉,該眾籌已經結束!",
  "Please login": "請登錄",
  "Please enter a valid EOS buy quantity!": "請輸入有效的EOS買入數量!",
  "The number of purchases cannot be greater than the current balance": "買入的數量不能大於當前的余額",
  "exchange.confirm": "此操作將會花費{n}EOS, 是否繼續?",
  "prompt": "提示",
  "confirm": "確定",
  "cancel": "取消",
  "exchange failed": "交易失敗",
  "Please install a Scatter wallet": "請安裝Scatter錢包",
  "Please enter your email address": "請輸入妳的Email地址",
  "Subscribe succeed": "訂閱成功"
}
